有冇巴打用左ipad pro 10.5咁耐一直冇白點？

如題，感激。

第一部用咗唔夠一年出現白點
去Apple store 換咗 第二部
又出現白點

有，here

補圖
喺黑暗環境影嘅

乜事都冇
係睇反送中直播台唔太夠 ram only

睇唔明

考慮到budget 同功能，覺得pro 20.5 最arm 必水。。。同心諗全球賣數似十萬百萬部。。。難道個個都硬食白點？ 求指點迷津

20.5

第一部有, 換完機一年零九個月冇再出現過

2017年年尾出機用到宜家都冇出現過

屌 我過保先出

2年 無白點

唔知點解Apple一路冇回收

因為唔多人有呢個問題，同埋都係要用一排先有問題

利申：用左2年幾都冇事

20.5？？？

用左2年乜事都無

2017年9月買
咩事都無
個Apple care叫做浪費左

你冇事唔等於唔多人

5月買, 經常用都未有事
有買AC+

睇黎都有師兄冇事🤔

下，買左Care是但去換舊電都好呀
688咁就嘥左

AppleCare+換過兩部機
兩部都冇事，兩次都係因為外觀問題走去換機

我都係啱啱睇返先知 原來已經過左
不過算啦 佢仲無病無痛 算好

冇白點，白點問題係受壓加熱力造成